多你一個好多

好多人而家先到，keep住, 少你一個好少

就差你一個